蘋果廣告(三秒)討論

各位連登用戶
請問今次三秒廣告有冇陰謀啊
個電視播得太快影唔切

其實我係嚟binc

有 你即將死全家

咁毒？